有區議員收信要求澄清時代革命意思

DQ 潮準備？

歌詞黎。

係咪禁制創作自由先？

屌條碌㭍自己爬下文啦 天琦講撚咗十世